熱烈祝賀Dr Martens新城市店 明 天 開 張 ！

1.

8月3號旺角有遊行，手足落埋尖沙咀，
當成個lcx都閂哂嘅時候，得Dr Martens無得閂，
lcx都講到明唔會罰錢，藍屍高層驚罰錢都唔理員工安全。

2.

8月5號大部分同事想罷工，藍屍要求罷工同事需要出示醫生紙。

3.

藍屍高層見到喺倉黐咗光復香港，藍屍就話：公司政治立場中立。

4.

過左一排藍屍又落鋪見到有同事Locker有貼光復香港，就下令全部同事locker要鎖，
locker內外都唔可以黐嘢。

順便恭喜Dr Martens喺Sell Hong Kong新城市開新鋪。

最後，光復香港時代革命，香港人反抗！

利申：各鋪員工都係黃，係手足，8月5大部分同事有罷工

推1/10

推2/10
賀佢老母開新舖！

推

推3/10

推4/10

推5/10

推俾總店 炒咗佢啦

死藍屍

英文唔好 有無手足幫手

支那仔連中文都學唔好

英文唔叻就唔好夾硬用啦

利申: ue拎f

同we are not background ar有得揮

So rubbish

打火星文都唔明佢講咩乜嘢周think

Push 1/10

Push 2/10

唔好再著dr ma,vans 仲有冇其他

原來朗豪坊啱啱都有新鋪開張，成間都係玻璃，唔好裝修

Push 3/10

sorry我有少少唔get， 咁究竟Dr martin係黃定藍?

應該就係員工黃，有一個高層藍

同問 咩鞋都唔著得啦

oic， thx for 解釋

新城市邊個位開?

家陣timberland好失禮你？

咁樣就應該逼到佢呢個牌子表態為止
至少都要搞掂個高層先
你攬佢 咁我地就罷買LU~

如果係就有少少尷尬， 裝修佢又好似唔係，唔裝修佢又好似唔係咁樣

con屎

其實都係 不過不嬲都好似係黑裝修嘛 佢藍就慢慢罷買等成績表出

好似係三期

睇下dr m跪唔跪
hi kaye 入咗黎未呀

搵人draft封信去總部
佢哋應該咩都未知

Vans同timberland同一個集團，都係vf架喎...

講起抵制，如果罷買香港dr ma，係外國買唔比錢香港賺又算唔算抵制?
四洲集團好多野都唔食得 突然間諗起

不過好在買開Dr martens嘅都係後生仔女，咁應該好快有成績表

搞搞佢個facebook page囉

唔知幾時有人比佢睇呢

認真呢

Kaye姐啲相 電話 住址呢得FB唔夠

等執啦

fb好似冇咗 好彩backup咗
電話好似係9309008x定唔知xxxxxxx9
唔記得咗了

好似係...

不過講返dr mar先

Oh shit， 之前真係冇留意

手足就快要赤腳

傻啦，仲有街市白飯魚㗎嘛！
就算唔係我諗，nike adidas嗰堆唔係紅底掛

有一個負皮
是你嗎kaye

Push

講真係香港設品牌好多都唔會表態但入面啲後生自己心照
係Dr ma個高層做到咁仆街咁出面地表態自己立場啫
究竟佢知唔知佢做嘅嘢影響緊成個牌子

sd封email去總公司

112 維園見 200萬人塞爆港島

借個位宣傳下

會驚觀眾、演出者同工作人員安全，但就唔擔心員工安全，出面無車都唔比走

112維園見

冧數

Pishhhhh

垃圾dr mar

推爆佢先

再推

Tui

冇人買 開新鋪又點
樓豬想引人幫佢裝修？

唔理裝唔裝修 照推咗先 等啲人唔好幫襯

垃圾高層濫用權力打壓下屬政治立場又偽中立 可恥

俾啲火我

想同Kaye sung傾下 佢幾號電話？

原來係咁

屌佢啲英文睇撚死人
唔撚識英文又要扮晒識咁
正一臭化閪

硬係做親零售既高層小小都好撚多屎忽鬼

你記得嗎

好難記呀 打去試下先

真呀 仲要陰啲陰啲

太夜了 唔緊要嗎驚嘈親人地

啲高層同正苦一樣，離撚哂地

人地得兩隻真狗陪，可能都要人陪下嘅

緊係啦。學波叔話齋收成期呀，零售影響又咁大
收成期就可以唔理黑白既，身邊有唔少

係網上最平最好
我專係門市試碼，之後上網買

其實對住 D 外國牌子
罷買係冇用
狂 email 總公司炸到佢煩先會做嘢

垃圾香港代理
睇吓自己個牌子個朵點解咁響先啦
Dr Martens喺英國係代表反建制，punk友rock友制服黎

dr m根本就係反叛反政府brand

我全部鞋都係maten同vans 係咪要赤腳落街買鞋

I know that feel bro

Btw你個名

唔好咁大聲周圍同人講呀…

宋敏琪 Kaye Sung
9309 0089
地址: 美孚新村吉利徑21號7C
任職Dr Martens HK Senior Retail Manager

Backup先 乜dm啲同事真係咁大怨氣架

睇黎ching都做佢好耐